# In Yokohama is er een rare geur afkomstig van benzine

In de Kanagawa prefecture is de brandweer sinds juni vaak gecontacteerd over een vreemde geur. Op 1 dag werden ze meer dan 200 keer gecontacteerd.

Op de 12e van deze maand kreeg ik te horen dat er een gas geur was in de omgeving van het station van Yokohama. Buiten de brandweerskazerne in Yokohoma was er een rare geur en ze hebben een monster genomen. Het is de eerste keer dat ze zo'n monster konden nemen.

Het monster van Yokohama gaat onderzocht worden, de chemische substanies van het gas dat in de lucht zit zijn 10x over de norm. Het bevatte twee maal zoveel stof als bij het verbranden van hout.

Yokohama zegt dat het inhaleren van de lucht geen probleem is. Maar, de oorzaak is niet gekend dus de prefecture en het land onderzoeken samen.

Ongekende kanji: 浜,奈,普

<https://www3.nhk.or.jp/news/easy/k10012661501000/k10012661501000.html>
